====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ’ uniformité sociale d ’ âge , de revenu des habitations , mais songez à la ségrégation du centre commercial;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

